\vbox{
    \ifmini

        \section*{Regenbogenlied \index{Regenbogenlied}}\nopagebreak

        \setchords{C F | G C | a d | G C}
        \chorus{F G | C a | F G | C d G C}

        \begin{enumerate}
            \item Von überall sind | Und habt ihr unsren
            \item Aus Süden, Osten | Denn weit ist unser
            \item Und Abends in der | Scheint auch kein | Sind wir einmal
        \end{enumerate}
    \fi
}